如果林奠見記者，可唔可以代我問佢...

幫你推

記者朋友，淨係問呢一題就好。

推

柒婆：errrrr...errrr..

推
佢唔撚知就好笑 仲話謙卑聆聽民意

講得哂：明知但解決唔到問題，庸碌無能，治港無方
唔識講哂：不知民意

點答都係危機

問來做乜？
傀儡

係
回避問題就漠視民間訴求

呢個好

Push

我冇嘢講

點答都死

當撚狗都好
反正記者問有意義既問題佢都唔會答

推到俾記者知

咪又係選擇性回答，錄音機

請問五大訴求係邊五大？
Push

唔係幾記得你條問題問乜
所以唔答

正
==========================
光復香港 時代革命

推到記者見到

Pish

一定要問
答唔出就知佢無聆聽民意

推, 我唔信佢記得

我明白市民有佢地既訴求
我為此已經多次作出回應...蛤

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號 你唔好凶我 我會投訴你

「其實我同埋政府一直以黎都有聆聽各界既聲音 並且作出檢討 接住落黎既時間我地會開發更多既渠道俾年青人發聲」

港大 中大 科大 城大 理大

I can't find the right word

中大—>暴大

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

第一:撤回送中
第二: err.... er.....
好下一位

對於依個問題 我之前都回應過
我唔會再回應

呢條高質 幫你推
柒婆點答都死

「呢條問題我相信我唔需要回答」

推
呢題好有意義

pish

721三屏同睇，RTHK,AppleDaily,stand news

好易答姐

示威者嘅訴求特區政府係聽得到架蛤，政府呢已經係早前回應過，唔再作任何回應

Next

呢個好，推

push

林鄭：

全部都係廢話
鄧SIR, 同我開槍殺左個記者佢

你知唔知示威者有邊五大訴求？

up

佢會話之前已經回應晒

請問五大訴求係邊五大？

推比記者睇

記者朋友大家好

呢個正

淨係問咁短就夠 唔好問太長等佢有位走

強烈譴責林鄭同一哥無一早係中聯辦佈防

推 新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行

佢只會錄音機式回答。問佢都費撚事。

我屌啦 今日大台都唔知五大訴求係咩
雙普選變撚咗林鄭下台

高質題目 推

壽終正寢果時咪答過4樣:
撒回->壽終正寢
暴動定性->我冇講過
獨立調查->監警會夠用
落台->唔落台

係真普選冇答過, 同埋不如問佢知唔知因為送中條例有幾多人死仲好

金魚腦，邊記得吖

柒婆：都話一人問一條，你問5個點答你

咁又係，反正錄音機，不如問下d膠問題

推到下次開記者會

用英文問一次，要牠面對外國傳媒

其實呢個問題大家都好清楚，係呢度我都唔想再重複，嚟緊呢3年我，同我領導嘅特區班子，會用一個新嘅角度，以最謙卑嘅心繼續為市民服務。

唔推唔得 答到同答唔到都出事
不過佢都係錄音機咁兜圈

「知道特首希望聆聽市民訴求，請問係邊五大？」

唔錯

仲仆撚過女朋友D問題

實遊花園垃圾7婆

要問佢一啲點答都仆街既問題

好問題，佢又話會聽民意

幫手推！推到記者朋友見到！

推!

真係問既話呀林媽媽肯撚定兜圈啦 點會正面回應

好問題 大波驊話林鄭回應左呀嘛

你需唔需要因為你管治失當而令中聯辦國徽被潑黑負責？

大推

呢下高汁

追加一條
Q: 你今日記招又例牌遲到
你成日講話改善改善
咁究竟今日係咩野驅使你明知故犯 屢次遲到？

推爆！

推啊 記得唔好連住其他問題問

知

咁係邊五大？

Fun

next~
一人問一個 下個記者

推你上去

淨係問依題都夠

我無野講！

聽講佢睇連登，我無野講

推，明知佢唔會回應，等佢尷尬吓都好

一定唔會正面答la

屌佢老母閪

再推

hi, 問埋佢會唔會將元朗事件定性為暴動

陣間記者會，推